民陣之後剩係做一樣嘅就得

每個禮拜都搞遊行
只要林鄭唔回應唔落台，就繼續搞
就算遊行人數少一半
個個禮拜幾十萬，個個禮拜都要回應
就睇佢幾時仆街

一周一行